高配13" MBP 13 - 20貨期有無清已出貨？

無限準備中

cut咗去自己落apple store買啦

i7/32GB ram/1TB
屬定制版，會唔會有現貨呀
我見宜家供應狀況去到6月6號喎

i5好似同i7 分別不大？
想知多d 暫時網上搵都好似無咩比較

Same here

有分別，1068G7好似話已經係地表移動core最強

最大分別係供電電壓，1068G7係28w
i5果粒已經係15w/25w

同埋i5果粒係apple訂制版黎，出面D資料都無法找到這個型號
現階段無法對比

應該會有 佢會有除SSD外既Top Spec 現貨

其實又唔係急到即刻要既，只係想睇下其他清既情況

就4點喇，有無清有轉status